搵班假勇武出嚟 幫就出事 唔幫 就屌人和理非 開始分化勇武同和理非

依家好明確 唔係勇武同和理非之爭
而係行動目的不明

612 都有共識日頭先去做
冇理由去到今日返而唔明

但亦唔需要捉鬼上公海 捉到嘅 影低畀
某D行動channel 哨兵留底好過

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

啱，呢啲要散開去畀全世界